屯門居民及區議員反對改劃5地建公屋

城規會舉行公聽會，討論屯門分區計劃大綱，涉及改劃5幅用地興建公營房屋。一批屯門居民和區議員到場請願，要求擱置改劃。

屯門區議員葉文斌反對在屯門第16區恒富街空地，改劃興建520個公屋單位。他認為，鄰近的屯門泳池輕鐵站月台出現沉降，加上區內的交通及社區設施負荷大，質疑規劃署為何將計劃提交至城規會討論。

有屯門區市民反對在恒富街空地，插針式興建兩座屏風樓，形容令地段奇怪和狹窄。

另有屯門區居民指出，屯門公路塞車和西鐵滿客情況嚴重，人口不斷增加，不滿規劃署的報告無提及解決方法。

果頭私樓班友咁撚惡唔俾人起樓?

隔離係一堆私樓 緊係反對啦

源頭減廢 掃走班蝗去大灣區住 根本就冇需要咁插針起公屋

葉文斌，民建聯及新界社團聯會成員，青年民建聯委員。

屯門都好撚慘架啦
又特別多蝗 又有咩焚化爐

屌
你想豚公日日由珠閪塞上汀狗

屯門區議會建制派22席係咁架啦,慘乜鳩

起龍逸村 好似係呢個名？

已左多左勁多大陸人同南亞

又係民建聯呢班反對派，專反對德政

嘈咩丫
對準自己人，集中火力分化好過啦